% isbn, auteur, etc.

\def\fmb@titre{?Titre?}
\def\fmb@soustitre{?Sous-titre?}
\def\fmb@version{?Version?}
\def\fmb@nomauteur{?Nom?}
\def\fmb@prenomauteur{?Prénom?}
\def\fmb@version{?}
\def\fmb@isbn{?}
\def\fmb@ean{?}
\def\fmb@anneedepot{?}
\def\fmb@datedepot{?}


% ------------  stocker les données du livre ------------
\newcommand\fmbTitre[1]{%
  \def\fmb@titre{#1}%
}
\newcommand\fmbSoustitre[1]{%
  \def\fmb@soustitre{#1}%
}

\newcommand\fmbAuteur[2]{%
  \def\fmb@prenomauteur{#1}%
  \def\fmb@nomauteur{#2}%
}

\newcommand\fmbCoAuteur[2]{%
  \def\fmb@prenomcoauteur{#1}%
  \def\fmb@nomcoauteur{#2}%
}

\newcommand\fmbVersion[1]{\def\fmb@version{#1}}
\newcommand\fmbIsbn[1]{\def\fmb@isbn{#1}}
\newcommand\fmbEan[1]{\def\fmb@ean{#1}}
\newcommand\fmbAnneedepot[1]{\def\fmb@anneedepot{#1}}
\newcommand\fmbDatedepot[1]{\def\fmb@datedepot{#1}}
% Fin Commandes pour stocker les données du livre

% ---- on récupère les données dans monlivre.tex  --------
\InputIfFileExists{monlivre}{%
  \typeout{Définition du livre}}{%
  \typeout{Pas de définition du livre ?!}}
%---------------------------------------------------------------


% ------------ pour faire la page de fermeture ------------
\newcommand{\fmb@fermeture}{%
  \thispagestyle{empty}   
  \vspace*{\stretch{1}}   
  \fmb@titre{} \fmb@version{}\par
  \vspace{\stretch{1}}
%  N° ISBN : \fmb@isbn{}\par
%  N° EAN : \fmb@ean{}\par
  \vspace{\stretch{1}}
  Achevé d'imprimer en France pour le compte d'InLibroVeritas.net en
  \fmb@anneedepot{}
  \vspace*{\stretch{20}}}
%---------------------------------------------------------------


% ------------ pour faire la page d'ouverture ------------
\newcommand{\fmb@ouverture}{%
  \begin{titlepage}
  \thispagestyle{empty}
  \vspace*{\stretch{2}}
  \begin{center}
    {\bfseries%
      \parbox{.95\textwidth}{%
        \centering%
        \fontsize{28}{34}\selectfont%
        --- \fmb@titre{} ---}\\[8pt]
      {\fontsize{14}{44}\selectfont\fmb@version{}}\par
      \vspace*{10mm}%
      \hspace*{25pt}% on en___e les mouches
      \includegraphics[width=6.5cm]{fig-couv}\par
      {\large\fmb@soustitre}\par
      \vspace{\stretch{1}}
      {\fontsize{12}{36}\selectfont%
        \fmb@prenomauteur{} \textsc{\fmb@nomauteur}%
        \ifx\fmb@nomcoauteur\@indefinie\else%
        \quad\&\quad\fmb@prenomcoauteur{} \textsc{\fmb@nomcoauteur}%
        \fi
      }
    }
    \par
    \vspace{\stretch{1}}
    \includegraphics[height=.7cm]{Framabook}%
%    \hspace{1cm}%
%    \includegraphics[height=1cm]{ILV_P1}%
  \end{center}%
  \end{titlepage}
  \cleardoublepage\thispagestyle{empty}
  \vspace{\stretch{3}}
  \InputIfFileExists{licence}{\typeout{Fichier licence}}{Pas de fichier licence}
  \vspace{\stretch{2}}
  \begin{center}
%    \fmbAnneedepot, ISBN : \fmb@isbn\\[20pt]
%    Dépôt légal : \fmb@datedepot
    Version : Mars 2019
    \vspace{\stretch{4}}
  \end{center}}
%---------------------------------------------------------------

  
